突然咁多撻訂

近來開始望緊, 但又出現這些新聞,
疫情本來好轉, 今日又增長返...
明年今天撻訂會唔會倍增?!?!?!🙄
三心兩意中.....好煩...

你煩撻唔撻訂定買唔買樓

轉晒去買濕land同O嫲

買唔買樓...🙄

上唔到會？
成年前買風險好難計

樓主買2手咪易d計風險

全部上唔到會咋

如果係公務員係咪可以免壓測借盡?

唔好幻想公墓猿好有優勢。

ps 公墓猿

簽左臨約快撻
到簽正式約先撻，就唔係賠錢咁簡單

而家銀行按揭收緊咗，自己睇路，除非 full pay

升就升架啦
係有d傻仔高估自己 借唔到按揭
偷雞唔到蝕渣米

只係容易交齊資料比佢批，你收入都係要做壓測

利申：19公務員

公務員個優勢係份糧簡單直接，你入表前已經計到數唔洗估估下

賠命？

有冇途徑知道自己做唔做到按揭，唔使落咗訂先知做唔到，訂金都蝕埋？

好多時係銀行估價跟唔足 上唔到會
同埋 經濟幾好時都會有人撻訂㗎

成個遊戲都唔公平既
有乜理由買家個風險大咁多架

你唔參與咪無風險囉

上網有好多計算機可以大約計到

屌你真係會有人買樓懶到咁

賣家等買家錢換樓
一樣會瀨野

買家撻$19000尺嘅白石角，$30000尺嘅滿名山有咩問題？
撻定當交租，同一水位今時今日再買過可以有更好選擇。

買樓唔係買菜
夠膽死咩資料搜集都唔做